\section{Weiterentwicklung}
\subsection{Multiplayer Modus}
In einem ersten Schritt w\"are es von Vorteil, wenn eine zuverl\"assige Testumgebung mit zwei Computern geschaffen wird.
Um den Multiplayer Mode sauber zu einem Abschluss zu bringen, muss noch die Synchronisation aller wichtigen Werte \"uberpr\"uft und verbessert werden.
Im letzten Test k\"onnte der eine Spieler nicht von den Geschossen des Anderen verletzt werden.
Wenn der Multiplayer Mode f\"ur sich stabil l\"auft, kann dann das \gls{HSR} Level kopiert und an den neuen Mode angepasst werden.

\subsection{Punktestand Anzeigen und Auswerten}
Am Ende eines Spieles gilt es noch eine Anzeige zu erstellen, um den Punktestand anzuzeigen.
Die Daten werden bereits erfasst und an die Game Instance weiter gegeben.
Das Erfassen der Daten muss noch ein wenig verbessert werden, da nicht jeder Abschuss gez\"ahlt wird.
Man kann sogar so weit gehen, dass eine Highscoreliste erstellt oder der Tagessieger ermittelt wird.

\subsection{Neue Map Einf\"ugen}
Das Spiel ist bereits im Singleplayer so solide, dass die Map ohne weiteres ersetzt werden kann.
Dazu muss lediglich ein neues Level erstellt werden, der Game Mode auf SP_GameMode gesetzt werden und im MainMenu Level in den CD_Settings die Spieleinstellungen angepasst werden.
Das Level kann dann mit beliebigen Modellen gef\"ullt werden.

\subsection{Weitere Waffen}
Durch die implementierte Erweiterbarkeit im Bezug auf Waffen, kann in einem n\"achsten Schritt das Waffenset um neue kreative Waffen erweitert werden.
Das w\"urde den Spassfaktor erh\"ohen und es g\"abe mehr zu entdecken in Spiel.

\subsection{Wetterboxen}
Ein vielbringendes Feature f\"ur das Spiel sind die Wetterboxen.
Das Boxen System ist bereits vorbereitet und kann mit wenig Aufwand erweitert werden.
Wie das Wetter dann umgesetzt wird, muss zuerst noch recherchiert werden.
Der \gls{VRSick} muss dabei beachtet werden.

\subsection{Power-ups}
Wenn eine weitere Box programmiert wird, die den Spieler mit einem Power-up ausr\"ustet, wird das Spiel noch spannender.
Die Implementierung kann gr\"osstentels von der \gls{IBox} kopiert werden.

\subsection{Reduzierung der \"Ubelkeit bei den Spielern}
Da nun doch schon viele neue Features implementiert sind, wird das Thema \gls{VRSick} immer relevanter.
Es ist sicher ein Punkt der schon fr\"uh verbessert werden kann, jedoch ist das mit beachtlichem Aufwand verbunden.
Auch fehlt die Erfahrung, da die bisherigen Quellen sich auf Spiele ohne \gls{VRM} beziehen.